福建幫想獨立，中共這次慘了，全中國將屬福建幫

你知道嗎？這次北角打黑衣人事件，有傳是福建幫為了將來從中共手中奪權 共產黨現已受美國貿易戰攻擊，福建幫想借機螳螂捕蟬，黃雀在後！

我愛共產黨，共產黨萬歲！

同志們要守好我們中國人的土地呀！槍頭一致向外，打倒福建幫，打倒塞木林！

共產黨快出解放軍，剿滅福建幫

福建民兵係香港募兵搞福獨

五毛係邊度（？）快啲做打手：）

共產黨可以打贏國民黨做大陸揸fit人，我地fucking幫一樣得

721

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

希望可以推到所有支持中共的人都知

求求大家，同同路人講